有冇英文高手可以我呢個弱智問題

其實pace/place個分別係邊度
google聽極都聽唔出
個l音應該點發

伸脷

發place音嗰陣
p（雙唇合埋噴氣再開）
l（脷掂上排牙後方）
ace

你無認真聽

依加好似明明地
但好難做
l開頭或尾既字反而好似識發個音
但夾係中間個口好似有障礙咁

咁pay同play呢？

試下讀下 “la” place個 ‘l’音條脷就好似 ‘la’咁郁

屌 明了

條脷要彈下佢
好似奶閪咁

Pace: 披士
Place: 怕呢士

高低音

試下 p音+喱